幾時光復元朗

唔撚好再拖，元朗人表示好撚驚，大家如果再唔撚幫我地就真係講唔過去，有冇搞手快快取搞，一定要拆撚曬嗰啲仆街嘅祠堂！